(討論)其實屯門唔算被罷工成功 有冇人同意

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

推10/10